笑死 今集愛回家暗串葡萄牙朗拿度係一個拳手

又真係冇講錯嘅

假路

build up you self

編劇=疤狗

我覺得呢個POST算係OK
樓主加油

樓主有進步

第一次g chi樓主

呢個唔係嗰個

屌仲有幾多個

阿古路狂人150球

名都要抄個抄名狗

沙基利

同你一樣咁肉酸

佢會然no.係187

funson多到

個紋身扮mcgregor

屌原來痴線佬嚟起晒底見佢改過2和B,關sir,雨狗 呢d名

個盾又出黎

前後改咗14次

抄手足名都算
連關狗雨狗都抄係咩玩法

小心我地朗迷用偉大頭鎚頭爆你